遊蕙禎梁頌恆 d q要怪就怪佢哋自己戇鳩

就連連登仔 最吹捧最鍾意嘅bob's your uncle都屌鳩 遊蕙禎梁頌恆, 我就完全唔明佢宣誓 搞呢單嘢嘅目的係邊？？ 對民主 有咩實質貢獻？？ 本土派自己柒咗就唔好怪人啦

班垃圾尤其是係關愛座 而家仲叫人投白票, 根本關愛座 就係想鄧家彪當選

召喚隱性五毛關愛座

死啦 得罪時事台大佬 我又要畀人屈毛了

班垃圾偷偷留下負評又博唔到

Puah

關愛座

全部偷偷留下腐皮薄唔到